一見到ex同條仔一齊放工就好撚心痛

有冇人明

經歷中 但個ex條新仔好柒 心都涼 又毒又唔識襯衫

巴打

但係人地有女朋友

DLLM

未
曾經信會一生一世
其實係咪我太ON9

Show Blocked User - 小多士

破左又點 諗起佢同新仔搞咪仲心痛

衝過去幫佢含然後大叫我以前都係佢含

屌你咩
認真post
一句安慰都冇

大個啦，人來人往好正常，遲下就慣

有啲野係妳就係妳 唔係妳就唔係妳

見到ex同條女一齊放工仲心痛